多手汗可以點做

用電腦好煩

同我一樣 由細到大一年四季都勁多手汗，成日俾人嫌棄

聽日買返支

我手腳都多
打完丁個排仲多
但戒丁一段時間就少返
但都係有
點算好？

手汗多到指紋識別都用唔到

搞到個mon好污糟

如果坐喺一間密室（e.g.自修室），我係可以誇張到次次試左5次都唔得要打密碼先得

同人握手都吾敢

打少啲丁
食少啲重味嘢
生活有規律啲

因為咁乾脆轉phone x

搽Driclor啦

淘寶search 大嘴止汗機

斬手

揩落人地度

英文2既肥毒應該要死左佢算
浪費地球資源

吾你老母